特朗普卸任後首回應記者 「我們會做些事，但不是現在」

...
美國前總統特朗普周三卸任離開白宮後，周五首次在佛羅里達州海湖莊園回應記者提問。特朗普表示：「我們將會做些事，但不是現在。（We’ll do something, but not just yet）」霍士新聞指，這反映特朗普對未來有一些計劃，但未準備好開始行動，形容特朗普的未來規劃仍是個謎。

連日打高球歎牛扒
特朗普周五晚上準備在海湖莊園享用晚餐時，被《華盛頓觀察家報》記者截住及詢問未來大計。雖然特朗普的助手要求記者離開，但特朗普還是作出簡短回應：「我們將會做些事，但不是現在。」他接著便進入餐廳。
...

I still have faith

神秘的方舟計劃

連日打高球歎牛扒
侵侵終於有得休息做番自己野

You have my respect sir

我會等你

God save the trump

The greatest US President ever

第3黨

Add oil Trump Trump

侵侵辛苦左四年 比佢休息下啦

Best President since 2020

2000 )

休息完就要fight back

做大事嘅人

侵

快D啦好嗎 要死清光了

唔睇好佢可以東山再起

pempeo做好過啦

侵侵說得出真係做到

其實我係想共和黨支持彈劾佢，穩住pompeo選情，只係唔知侵仲有幾多勢力姐（我估少左好多侵粉，因為侵已認輸）

佢可以提點現任總統，好似當年奧巴馬都有提點過侵

同意
侵商人性格太平盛世就啱用
依家要一個強人先得

=me 考完final 瘋狂打丁

司馬侵!
老左先發動高平陵之變!

好似話佢會有一連串計劃，會之後先做，唔會即刻啟動
包括2022幫共和黨攞返議席

拜登會話俾美國人知，佢哋有幾on9

Plan緊2022中期選舉做眾議院議長，再彈刻拜登同賀錦麗再次登基

流浮山刀手到先定侵做野先

拜登做得差同奶共太明顯真係有機

佢地可能on9到永遠唔知自己on9

又話廿號出兵

咁美國要沒落都無計，佢哋自作孽

We’ll do something, but not just yet

呢句好用

Trump未輸！！

應該係成立政黨啦

反而希望美國快啲玩完
加速支共化

唔洗幾日敗登已經打破曬啲promises
YouTube又係咁dislike
我係侵都等多陣先

佢卸任嗰日都講佢家人本來就可以安逸過生活
但都選擇最辛苦果條路

好似果個撐警大肚婆咁，到比黑警打咪知自己on9囉
所以美國左膠同班國際線臭西唔駛擔心架，一定打到你地架
社會主義鐵拳係你地值得擁有

never dies

真，條路自己揀

比美國人食下屎先啦
G持

Trunp可能以退為進，用兩年時間換取特朗普主義更有力地發展，班民主黨呢次仲跟住舊時果套就會收皮

入黎等自干五

TRUMP兒子,孫子會繼承傳說者

依家得閒打golf游水仲可以溝女使乜畀你班撚屌煩

「悟飯, 係時候到你出場了」

佢似做造王者多過自己出黎選

因為美國比左膠大學洗腦左幾十年，係有相當多不問世事同理想主義者，如果trump搞軍事政變，係的確有風險同對國家有傷害

自己搞個黨 重共和

用兩年時間換取絕對勝利，同埋睇清邊啲係政客，我覺得trump好醒

Take some rests Mr. President

羅斯福有板你睇，自己搞黨係on9行為

「我們會做些事，但不是現在」，我想大約會是在冬季。

而家trump仲可以日日屌9拜登啲政策同選舉承諾，攻守之勢逆轉左

Yes
單議席單票制
兩黨獨大係必然結果
Trump 聲勢幾大都好佢短期內都唔夠人食晒共和黨地盤
借勢整頓共和黨未來發展路線仲更有用

沒錯，例如羅姆尼

龐貝奧 2024

坐定定睇拜登出醜就得

侵一個人起碼獨佔咗今日共和黨七成嘅支持率，宜家應該係共和黨求侵侵唔好另起爐灶

羅姆尼、布殊家族、Mitch McConnell、Mike pence 都應該等收皮
共和黨要扶植trump系人馬應該唔難
但中期選舉最大挑戰應該係部dominion 機

侵終於可以做自己中意既野

抖下先啦 唔等廢登柒下點團結美國人 讓子彈飛一飛

羅姆尼如果後生十年, 佢可以出黎選, 佢都好鷹

我係侵侵都自己開開心心好撚過
屌美豬老母 為美國盡心盡力 跑盡數 到最後連自己個黨都唔撐自己
美國值得亡國 返醜乏術架喇屌 算鳩數啦

算啦，just let the whole world burn

司馬登與侵爽

侵已經比成個共和黨强硬好多喇。

應該諗緊封求情信點寫。

是 隱藏計劃的部分

都有，但好似話未落實最終決定

做低麥康奈爾之後，就算組新政黨，共和黨都係友黨

咪玩喇，佢都係一條老油條

啱 用心良苦
到頭來美國上上下下大部份人都係on9
咁辛苦嚟做乜

Since 1989

我都好有興趣想知佢地有咩辦法搞返好個選舉

或者學桑德斯咁咯

所以你咪唔係侵侵囉

4年後再選？

Mr President

侵侵之反擊 Trump’s counterattack

幫共和黨
你望吓George Bush

唔好FF la

可以屈侵通俄，拜登都可以通共

連仔快啲豁免連登開AC要香港ISP 限制
等侵侵可以親自上黎

侵侵咁講係唔想打草驚蛇
其實已經成功操縱左拜登
捉走左希拉莉
同Deep State打緊仗

仲要拜登通共得好明顯果種

佢惟利是圖

2024美國渣都冇啦